# Курс "Основы программирования"

Бакалавриат / 1 курс / 1 семестр (осень)

Данный курс содержит учебное пособие по курсу "Основы программирования".

## Методическое пособие

1. [Лабораторная работа №1](instructions/lab1/README.md)
2. [Лабораторная работа №2](instructions/lab2/README.md)

## Решения студентов

Группа для решений студентов [ИУ5](https://gitlab.com/2022-programming-bases).

Группа для решений студентов [РТ5](https://gitlab.com/2022-programming-bases-rt).
